\documentclass[../main/main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\section{Vergangene Konzerte}
\label{sec:vergangene-konzerte}

Im Folgenden finden Sie eine vollständige Liste der vergangenen Konzerte.

\begin{center}
\begin{longtable}{l l l}
Datum & Veranstaltung & Ort\\
\hline 
\\
27. Jan 18 & ZAK (Support von ``Pablo Infernal'') & Jona \\ 
24. Feb 18
 & Bar Canorta Alp Sezner
 & Skigebiet Obersaxen
\\ 
02. Mär 18
 & Palazzo Beat Club
 & Chur
\\ 
03. Mär 18
 & Monkey Bar
 & Basel
\\ 
07. Mär 18
 & Bar3000
 & Zürich
\\ 
09. Mär 18
 & Oya
 & St. Gallen
\\ 
10. Mär 18
 & Oya
 & St. Gallen
\\ 
15. Mär 18
 & Meyer am Bundesplatz
 & Luzern
\\ 
16. Mär 18
 & Chur Unplugged
 & Chur
\\ 
29. Mär 18
 & Smuk
 & Basel
\\ 
06. Apr 18
 & Biker Days
 & Zürich
\\ 
11. Apr 18
 & 5 Jahre Jubiläum, Stadtgalerie
 & Chur
\\ 
13. Apr 18
 & Hecht Support, Schüür
 & Luzern
\\ 
14. Apr 18
 & Jackson Bar
 & Ilanz
\\ 
15. Apr 18
 & Hecht Support, Bierhübeli
 & Bern
\\ 
20. Apr 18
 & Gare de Lion
 & Will
\\ 
21. Apr 18
 & PFF Contest: Sommercasino
 & Basel
\\ 
27. Apr 18
 & Spring Festival Chur
 & Chur
\\ 
19. Mai 18
 & Kammgarnstars
 & Schaffhausen
\\ 
26. Mai 18
 & Openair Bischoffzell
 & Bischofszell
\\ 
02. Jun 18
 & Musig uf de Gass - Palace
 & St. Gallen
\\ 
08. Jun 18
 & Lindli Fäscht
 & Schaffhausen
\\ 
09. Jun 18
 & Kulturcontainer Uznach
 & Uznach
\\ 
14. Jun 18
 & 8x15
 & Monte Carasso
\\ 
16. Jun 18
 & Arcas Rock	
 & Chur
\\ 
28. Jun 18
 & Startrampe - Openair St. Gallen\footnote{
	Von diesem Konzert gibt es Live Videos (Siehe Kapitel~\ref{sec:links}). 
 }
 & St. Gallen
\\ 
05. Jul 18
 & Openair Lauschallee
 & Baden
\\ 
07. Jul 18
 & Openair Rheinwald
 & Nufenen
\\ 
12. Jul 18
 & Kammgarn
 & Schaffhausen
\\ 
18. Jul 18
 & Moon and Stars
 & Lugano
\\ 
19. Jul 18
 & Openair Lumnezia
 & Degen
\\ 
28. Jul 18
 & Cinema Sil Platz
 & Ilanz
\\
04. Aug 18
 & Out in the Gurin
 & Sargans
\\ 
10. Aug 18
 & Stars in Town Startrampe
 & Schaffhausen
\\ 
11. Aug 18
 & Stars in Town
 & Schaffhausen
\\ 
11. Aug 18
 & JungKult Festival
 & St. Gallen
\\ 
17. Aug 18
 & Churerfest, Stadtpark
 & Chur
\\ 
24. Aug 18
 & Clanx
 & Appenzell
\\ 
25. Aug 18
 & Sound of Glarus
 & Glarus
\\ 
01. Sep 18
 & Kulturhalle Sägegasse
 & Burgdorf
\\ 
09. Sep 18
 & 150-Jahr Feier der St. Galler Kantonalbank
 & Bad Ragaz
\\ 
12. Sep 18
 & Diplomfeier
 & Weinfelden
\\ 
14. Sep 18
 & FHS St. Gallen
 & St. Gallen
\\ 
22. Sep 18
 & Fabriggli
 & Buchs
\\ 
04. Okt 18
 & Pitschna Scena
 & Pontresina
\\ 
06. Okt 18
 & Erntedankfest
 & Valchava
\\ 
25. Okt 18
 & Kino Mels
 & Mels
\\ 
02. Nov 18
 & Bierhübeli TGATT\footnote{Abkürzung für The Gardener And The Tree} Support
 & Bern
\\ 
03. Nov 18
 & Kaserne TGATT Support
 & Basel
\\ 
06. Nov 18
 & Schwarzer Engel, Verein Latzhose
 & St. Gallen
\\ 
09. Nov 18
 & Kiff TGATT Support
 & Aarau
\\ 
24. Nov 18
 & Kammgarn TGATT Support
 & Schaffhausen
\\ 
07. Dez 18
 & Coq d'Or (Support Long Tall Jefferson)
 & Olten
\\ 
08. Dez 18
 & Improvisorium
 & Hutwil
\\ 
13. Dez 18
 & Konzerthaus Schüür TGATT Support
 & Luzern
\\ 
14. Dez 18
 & Salzhaus TGATT Support
 & Winterthur
\\ 
15. Dez 18
 & Plaza Club TGATT Support
 & Zürich
\\ 
25. Jan 19
 & Bündner Music Awards
 & Chur
\\ 
03. Feb 19
 & Radarfestival, Amboss Rampe
 & Zürich
\\ 
09. Mär 19
 & Matte Brennerei
 & Bern
\\ 
23. Mär 19
 & Hörbar Bloom
 & Winterthur
\\ 
30. Mär 19
 & Schmelzparty
 & Flumserberg
\\ 
04. Jun 19
 & Andermatt Live
 & Andermatt
\\ 
13. Apr 19
 & Zermatt Unplugged
 & Zermatt
\\
18. Apr 19
 & There Are Worse Bands Festival
 & Luzern
\\ 
22. Jun 19
 & Quellrock Openair
 & Bad Rgaaz
\\ 
14. Jul 19
 & Moon and Stars, Piazza Piccola
 & Locarno
\\ 
18. Jul 19
 & Kulturfestival (siehe Abb.~\ref{fig:kulturfestival})
 & St. Gallen
\\ 
01. Aug 19
 & Park im Grünen
 & Rüschlikon
\\ 
03. Aug 19
 & OltenAir
 & Olten
\\ 
09. Aug 19
 & Thunfest
 & Thun
\\ 
10. Aug 19
 & Festival am Gleis
 & Degersheim
\\ 
16. Aug 19
 & Churerfest, RSO Bühne Arcasplatz
 & Chur
\\ 
18. Aug 19
 & 44. Winterthurer Musikfestwochen
 & Winterthur
\\ 
23. Aug 19
 & Musik i de Altstadt
 & Aarau
\\ 
24. Aug 19
 & Summer Days
 & Arbon
\\ 
11. Sep 19
 & Jubiläumskonzert Breitbild
 & Chur
\\ 
15. Nov 19 & Swiss Live Talents & Chur
\\ 
29. Nov 19 & Treppenhaus & Rorschach
\\ 
30. Nov 19 & Kiff & Aarau
\\ 
12. Dez 19 & Kaufmann Plattentaufe Proberaum & St. Gallen
\\ 
14. Dez 19 & Steinbock Eröffnung & Chur
\\
25. Dez 19 & Zauberwald & Lenzerheide
\\
16. Jul 21 & Polenta7000 & Chur
\\
17. Jul 21 & Open Ear Festival & Brunnadern
\\
1. Aug 21 & Secret Garden & Lenzerheide
\\
11. Aug  21 & Musikfestwochen & Winterthur
\\
12. Aug  21 & Musikfestwochen & Winterthur
\\
14. Aug 21 & Kornplatz SRF3 Sommer & Chur
\\
24. Aug 21 & Bierlab & Zürich
\\
16. Sep 21 & Weihern Openair (Patent Ochsner Support) & St. Gallen
\\
14. Jul 22 & Viva La Via & Pontresina
\\
10. Sep 22 & Arcas Rock & Chur
\\
16. Sep 22 & Schweizer Musiktag, Radio RTR\footnote
{
	Der komplette Auftritt findet sich hier \href{https://www.youtube.com/watch?v=YiZBZHmZAvI}{https://www.youtube.com/watch?v=YiZBZHmZAvI}.
} & Chur

\end{longtable}
\end{center}

\end{document}
